大家集思廣益，點樣拆呢條《沉船》

各位巴絲，大家集思廣益，諗下點樣拆呢條《沉船》。條片宜家係藍絲group瘋傳緊！

推